雖然勇士垂死掙扎始終大敗，速龍最終取勝

今次雖然失敗左，但我地一定會再返黎。大家話係唔係呀

黑哨黑哨黑哨

賽季都未完，波係圓家嘛。

打完總冠仲未完